點解仲會有人買乳酪食

跟我整咪得 無限乳酪大法！
整左一次之後可以無限整
仲勁過耶穌五餅二魚
咩工具都唔洗極簡單

Ig:

由於第一次轉地方拍 唔係好識set野
大家比下意見
同埋有冇拍片高手係到教下我

太rich 拉

1

咩場黎

冇台妹
拉

太多廢話 所以中文字幕仲上緊
同埋有冇拍野高手解答下我
依種燈光應該點拍先會好睇啲

咁大個地方 拉

不是我的

亂咁講嘢 拉

影到好頭暈
同埋冇保溫壺 整唔到

一齊拉佢老母

2

不是我的 冇你咁有錢

come 等埋你

離地post

我會改善下頭暈個問題
咩都唔洗嫁 就係放係室溫就得

可能要光啲 會冇咁震好似

室溫都得？咁又唔同講法
消毒完個樽放入保溫壺就夠曬正
幾多個鐘先最好？

就返到屋企睇下你啲乳酪咩料

唔洗消毒 咩都唔洗搞
放係室溫2x-3x何鐘就整到 完全唔洗理

天氣凍就放耐啲 天氣熱就時間短啲
超自然做法

我之前都整過 過濾完同Greek yogurt一樣
但過濾左個啲水有咩用

支持得閒試下整

巴打，對你個cam 有興趣， 咩cam 黎，可以邊錄邊iPad睇

正

Gopro
我完全唔識用

Lm想學

台妹生日玩到唔見左人

CLS留名學嘢

依個唔係連登仔嘅責任
係你嘅責任

想拉曬啲台仔

台妹

我拎嚟整面包

on9拉

但陣味好難頂 我見啲鬼佬整milkshake

幫你推推啦

我前排先係amazon 買咗部乳酪機原來無機都得，覺得自己好on9

冇亂講野

你個爐我想要

咁鬼得閒，下次係咪整芝士

隻商用電磁爐幾錢&有咩特別功能？

冬天如果得幾度可能有用

係 聞起上嚟好攻鼻
好在焗完個包無乜異味

我見你平時拍d片好清下，但就奇怪你點set機，可以由頂影落去。

未用過GoPro, 之前見個mon仔細，覺得睇唔清，加上無了解過，見佢好似運動用多

掛住條台妹添

見你有用手機set close up
但可以再補多啲 但會攰啲

睇到暈暈地
巴打個go pro是咪擺頭？
因為好似個鏡頭太高，唔是幾影到你整野 ，試下擺心口度下個角度trytry會唔會好啲，依家遠得濟太wide，但我唔肯定咩效果

我覺得行黎行去嘅shot可以過場skip咗佢
因為唔是幾關事同埋真係好頭暈

咩場黎 得閒到係度整乳酪

我都睇到暈暈地好似打緊機咁
係咪巴打太高

12點要收鋪好撚慘

推！

好想食樓主整嘅嘢

目測兩米

有溫度槍又玻璃甖，仲話咩工具都唔使

又有新野，上幾條片已經好正

無限乳酪 高手請教埋我拍

留明g持

我有講 完全唔洗呢啲野都整到
不過我要扮下野

呢種係咩乳酪？

希臘乳酪？

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

電飯煲都得
老母成日整來食

用人奶係咪可以內循環

想試

真係好暈
停咗幾次
仲暈緊

但好吸引

自己整好易種左其他菌 會唔會食物中毒

lm凸破盲腸學野

依樣野我好有經驗 因為試過一次唔記得放雪櫃太耐
有層紅色野
但係講緊3-4日冇放雪櫃 正常情況唔會

有咁大個地方先可以GoPro

老母好勁

拉

我會注意下 唔係好識用

你其中一兩個鏡頭 set定部機咁影咪幾好
加油巴打 想試了

On9
買乳酪幾錢？
食撚到肚屙賴屎食物中毒仲好笑

推

出面賣個啲貴野都係咁整

溫度計可以喺邊度買

巴打！之前係希臘乳酪個post 跟你整，玩左兩個禮拜開心食用中
試左n 隻奶，暫時覺得明治最杰最好食整greek yogurt 好正
岩岩試左用低脂奶勁稀

小農夫大作物教用來煮飯

普通乳酪 但過濾左就變希臘乳酪

你仲勁

多謝

可唔可以教埋下一步

消失了

想試但老婆唔夠奶

正經po 拉！

好耐之前係外國買 我諗amazon都有

仲有研究過我
有個人同我講佢用豆漿都整到

幾正

同普通量體溫果D同唔同?

搵日試下整先 幾得意

我上次個POST同你學左
之後同朋友傳教
朋友用豆漿整左同我講味勁怪
我聽左唔信邪又試下
隻味好難頂食左一半掉左
不過又未係壞，起碼我無肚痛

我諗差唔多 本身我買黎整朱古力用
但佢個距離應該遠過量體溫個啲

不如教埋整芝士 想食Mozzarella

係咪ig問左我好多野個位絲打
佢話豆漿整個味好撚怪 唔識形容

留名

用脫脂奶做唔做到?

片方面 見你有set定cam 咁其實你拍之前已經plan好哂
只係中間行路搵野剪走佢 盡量用定咗嘅鏡頭 就會好少暈嘅感覺
加少少背景音樂會好啲
始終用gopro個種行住教煮野唔係幾適合

我其實都整左5~6輪
想問下其實唔煲熱係唔係應該都得
煲熱的唯一作用係整出黎杰D，係因為少左水份?
咁我唔想洗煲就咁同D菌種撈埋放埋一邊係唔係應該都得?

多謝建議
因為我第一次係呢到拍 實驗性質咁
下次會有大改進

我記得youtube有教學
Mozzarella係最易，用奶同檸檬汁就可以

我有問但是巴打

巴打 咁脫脂奶做唔做到
用高脂奶好似好肥

得但無咁杰身

我都有試過，有人好似話個樽消毒左比較好

煲熱最大用途係蛋白質煮到過左83度
會改變個左個結構 令到佢好容易會凝固
唔熱都整到 但會水少少

都得 其實咩奶都得 質地會有啲唔同

可以一試

睇100次

試下整先

好似好易失敗

上海街or烘焙店都有

烘焙達人出現了

巴打會唔會準備好哂d野然後先拍, 個鏡頭跟住你行嚟行去, 老人家睇多幾野有d頭暈

不過好有用, thx for sharing

唔知關唔關低脂奶事
失敗咗，四十幾個鐘都仲好水

搵次試下先知

落錯yogurt 比例??

尋日整今日食

g持
跟巴打舊片整左幾個星期
用多脂肪嘅奶真係好味d
普通奶會水d

另外乳清可以醃肉
同埋做完gym飲（利申無飲過）

好撚難飲

聽講好有用架見d台妹話溝梳打水會好飲d

溝左變屎水

所以醃肉整包算

我有量
用哂一盒1000ml
度咗60g乳酪

幾有心 支持

但睇到好暈 可唔可以定小小

試下全脂
我用開明治紅盒

下次會準備好啲 對不起

有冇相比我睇下

見到話1公升奶落60克乳酪既，想問60克係過濾左既乳酪定未過濾咁計? 同埋如果落多左乳酪會唔會有咩影響?

巴打加油

下個星期就整
呢幾日先買左個樽

見樓上話低脂奶會好稀 如果唔想食咁稀要點算 過濾？

新整嗰啲使唔使過濾咗先加入牛奶做無限yoga？

唔洗！
第一次先要用個類yogurt

係
或者你放長時間少少

thank you

落多左會快少少 食落差唔多
60克係未過濾個啲就可以

我有時追post會睇過龍冇覆到
如果各位巴絲有問題問我 推多一野比我睇到

g持

幾錢唔知 冇特別功能 但熱得好快

會失敗

星期六即刻整

整完一次入雪櫃可以保存幾耐

我試過放左成個月都食得

狂整

忍唔住講，洗唔洗每upload一條片就出連登post自推，討論區唔係比你咁用

想問下點知乳酪臭咗
我驚擺太耐我唔記得咗

討論區潛規則嚟？人地開個post都要屌

咁應該點用 依家咪討論緊煮野食 又冇賣廣告冇收錢 教大家食健康啲都唔比

唔係開個，係開左好多個喎，有料就唔洗成日上黎宣傳啦，又唔見其他YouTuber咁做

討論食野無問題，但唔洗個個post都標題黨掛，我已經錯手禁入無數次，你唔覺煩我都覺煩啦

你所講有料個啲煮食頻道
我當係最多人睇個2個啦 Bob叔同馬田
2個都係舊登一出片就開post
上埋神枱既大j都係靠高登上位
咁你覺得佢哋有冇料

你用咗討論區幾耐？你知唔知以前好多YouTuber都係咁然後紅咗？更何況，冇人做唔代表佢唔可以做

btw 好耐以前Bob叔都有上高登宣傳佢channel，係咪代表佢冇料？

俾你快過我講Bob叔添

用左十幾年，咁bob叔/馬田有無好似你咁利用標題誤導人禁入黎睇你啲野先，你係有料點解唔直接用實力取勝，而係用標題？樓主你玩幾個分身真係唔夠你玩

高登個時大撚把啦 全部標題都唔係講食譜
你睇下馬田YouTube 啲標題幾撚clickbait先啦傻西 就算呢家90萬followers咪又係要咁
自己講野冇point比人屌又屈人分身
你老母上連登都要跟你規矩 你自己開個單機吧啦 不如係連登立個國安法好唔撚好

我平時都有整 只要你整完兩三日內食 留番一羹放入盒新奶 就可以循環整但我通常循環四五次就買盒新yogurt yogurt有其他菌d味會好明顯有事 同會出水 有見過紅,綠色浮面 多數因為放太耐先有事

但係明治代理係cp

奶有乳糖就整到

要枝穩定器 擺定啲野 較高fps

其實呢啲整完保質期有幾耐

其實我之前都有科樓主，之後見佢太煩un左姐，你覺得個別靠連登上位例子既方法係work既咪繼續囉，但都唔排除有反效果咁解姐
紅藍兩個ac相隔1-6分鐘就作出反擊，論點論據用字又差唔多，邊個屈邊個係網絡世界就無從判斷啦，我都衷心祝樓主日後會成功既

樓主個頭唔好轉得咁快睇到頭暈

豆奶都整到try無調整

自己話討論區唔係咁用 咩撚野靠實力
講撚左幾個上曬位既都係靠舊登出名 你就spin去標題到 好
同你講佢哋幾個出名都開頭都係clickbait引人睇 就算呢家馬田yt都係咁 你又扮睇唔到
唔知講咩撚野好就打啲懶係暗串好撚醒既說話 完全冇任何論點意思
一時就討論區唔係咁用 一時擔心人地個channel有反效果
洗唔洗YouTube 都要跟你規矩先比出片
你現實應該係自己永遠唔會錯 活係自己世界個啲傻尻毒撚黎

我無擔心過佢channel有反效果，因為已經有，你認為無論點又同我拗？我既廢話值得浪費你時間駁咩？
呢個世界從來都無分岩同錯啦，亦都無特定規矩，問題佢家下誤導/影響到我，我反映意見有咩問題，接受唔到批評既人先係活係自己世界

巴打如果你見到 答下依條撚屌你有咩反效果
無分岩同錯無規矩 但你你叫人唔好咁用討論區 討論區唔係咁用 又叫人唔好用clickbait
要人跟你玩法但又同人講冇特定規矩 屌你精神分裂到咁
你都影響緊呢個post既人討論乳酪 咁你有冇打算收收皮
咁都誤導到你有冇諗過係你太撚on9

樓主又分身上黎？邊個精神分裂都未搞清。
由始至終，我有邊句叫你跟我玩法呢？
「討論區唔係咁用」係我個人見解，唔係規矩亦無人叫你跟
再者我上面都叫過你覺得岩就繼續咁行啦，咁你又扮睇唔到？
你收左皮先我咪收囉，你估我好撚想幫你推post咩

手啊

屌你有幻覺定點
自己話”邊個屈邊個係網絡世界就無從判斷” 跟住不斷屈人有幾個分身
你自己又精神分裂判斷左樓主有幾個分身出黎？
我係睇唔過眼人地比免費娛樂出黎 仲要比你呢條傻尻係到指指點點
自己話比個標題影響好撚慘 但入撚左黎咁耐做咩
話說你影響到呢到既人討論整野食 肯收皮未

我有邊句叫樓主跟我玩法？請你叫樓主答下啦，樓主又選擇性失明啦
你咁在意野食討論做咩呢？樓主整野食炸喎又唔係你整，做咩掛住覆我先，你唔覆我我唔覆你，大家咪唔洗騎場搞到樓主個post無人討論野食囉

因為飲食台討論區唔係咁用
見到你條毒撚影響到我好唔c服
夠理由未 同你d垃圾理由一樣
你應該真係有幻覺 好似一路都係得我覆緊你
巴打睇下醫生好d

樓主都未出聲，咁你出咩聲呢，關你撚事呀廢柴，乖啦唔好再覆我啦，搞到樓主個post好似得我同你係到嘈就唔好啦

比人送中個12位手足都未出聲叫我地救 d人做咩要教佢地？
岩岩仲有封信流出話好撚開心係大陸你係咪信曬
屌你老母讀多d書啦毒撚 同d藍絲一樣咁撚冇logic講d野
比我講中左係毒撚發脾氣
死毒撚成世都係死毒撚

笑撚死，一個無邏輯既人同我講邏輯，你又讀左幾多書呀？九唔撚搭八無啦啦扯到政治同立場
我一早叫左樓主做自己想做啦，仲祝福左佢，你死唔斷氣咁嬲做咩姐？

點會嬲
見到d死毒撚接受唔到自己係死毒撚就覺得好撚爽

你無嬲咁你係死唔斷氣囉，人生攻擊就會贏咩，我認唔認死毒撚/我係咪死毒撚 與我同樓主反映既意見有咩關係先
叫人讀多啲書，自己講野就語無倫次，多謝你提供笑話

平時買d蛋白粉咪直頭係乳清lor

如果多脂肪好味d 唔知放牛油落去會點呢

push

隻手好J 拉

太複雜啦要咁多用具
有奶克，就咁倒奶落去第二日就有得食

好好笑，根據佢邏輯，我而家直頭懷疑返佢係樓主分身嚟推post，又係一紅一藍，佢出現咗之後樓主就冇出現過

其實大家都好認真咁討論緊乳酪，又學到嘢，click咩bait

可唔可以show埋點過濾
同埋整好之後可以擺幾耐 唔該哂巴打

唔會成到型掛
見外國人會用raw milk整 話會好滑

幫樓豬推推

唯一唔滿意係個cam太chok畫面穩定啲就好

巴打把聲幾好J

不過真係太轉 睇到頭暈

Show左 就咁倒落濾紙由佢地就得

會有層變咗色嘅嘢係面

咁應該要點用
你是咪連登admin

勁

姐係邊一步

下次試吓整

好正，成日想食又唔捨得買

上次都有跟你整番茄意粉

正唔正先

幾好 不過整得太酸

可唔可以用Greek yogurt 做base?
諗住買M&S果款Greek yogurt

背面有寫live yogurt culture就用得

lm

奶都自己揸

我試過
M&s 果隻佢無寫有菌但我成功整到

佢未必寫同一個字 但類似咩咩culture之類
整到就好了

未睇，但先給你👍🏼

聽位巴打講個味好怪

個反效果係咪就係冇左你follow我
我係冇實力既垃圾黎 冇人睇好慘

落糖

唔怪，好食喎

真係易整?
好鐘意食，但真係好貴同埋食得出依家好多都有怪味唔夠自然

可能我唔係用無調整
可能口味唔同啦

好易
鍾意乳酪一定要自己整下

幫下眼

想問下係咪一定要用放雪櫃嗰種鮮奶？
定係室溫嗰種都ok？

買左呢個過濾器

煮熱 撈勻 放係到等食

我自己都未試過 下次試吓

我岩岩google左 佢剩係寫contain milk
但佢有寫traditional stained greek yogurt 咁應該可以
點解冇寫其他成功咁得意

咩奶都係 我條片都係用室溫奶
奶會影響味道同口感 自己試吓邊隻好味

冇溫度計

邊到買
我依家都係用布/coffee filter
依舊野好似幾正

唔洗溫度計都整到
就算磅都冇都整到嫁
我片有講/食譜個到都有寫
有唔明問我

日森
其實仲有隻高身d
不過我貪平 呢個700yen

咁點知啲奶凍到40度

我明明有講
摸落啲奶暖暖地 好似你沖涼水溫就得

寄香港係咪要用雜運

係啊應該
我係日本住所以
不過我老母話百貨公司都有得賣但無咁平

屌你

下次會改善

好

香港冇raw milk

我冇分身

你試完話我知

第2個整法

我試過放成個月都冇事
壞左會見到有啲紅色野係面

會有啲奇怪紅色野係面

嘿
btw有無試過整kefir yogurt

啱啱整完，好驚失敗

香港買奶都好貴

好難失敗

好努力想睇但真係好暈頂唔順

下次保證唔會
今次真係拍得麻麻
多謝你

好似快好多 未試過

屌你老味
咁簡單唔出個文字版
拍十鳩幾分鐘既片

第一條果條反而會令人想睇好多

試過cream cheese擺得太耐都係有螢光紅

其實係一個密啲嘅篩？

因為都多人想整 冇講野佢哋話睇唔太明
我咪拍過
下次會拍好啲

可唔可以直頭唔撈 直接撻啲乳酪落去啲奶度

好正呀 想瘋狂屌乳酪

有冇得再簡單啲 好複雜

琴晚用M&S 10% fat Greek yogurt整
冇特登量50-65g 憑感覺落（後尾諗番應該比左成7 80g都有）
今朝睇佢已經變左yogurt狀態啦～ 仲好香
諗住擺到今晚臨訓前擺入雪櫃

點解撈都懶

應該冇 邊個位複雜

咁m&s個隻應該係傳統發酵既yogurt黎
我下次又試下用先

傳統發酵姐係咩意思 有咩分別架
佢變左yogurt狀態係咪可以早啲擺雪櫃

傳統姐係用culture發 姐係啲菌
凝固係可以提早放
但我通常都會放耐少少等佢杰同酸啲
不過稀杰度跟個人喜好 你可以自己試唔同時間

要用結撻撻嗰啲乳酪先得？樽裝嗰啲得唔得

好呀 唔該哂巴打
佢個款都好似凝固哂咁 擺夠24小時先放雪櫃試下

我求其用咗隻low fat yogurt，但我搵咗幾個牌子都見唔到乜乜culture，淨係見到live probiotic就買咗，我見樽嘢好似仲未有起色

我見佢唔係好夠杰今日
又拎出來放多陣發酵

其實我都係求其落
是但不四匙羹度
時間要自己就
因為你不多左佢就會發酵得快D
我呢次搞得唔夠暈巡，感覺到佢明顯一舊舊硬的的

學到野 多謝樓主

發酵得快啲姐係快啲凝固？

我都係求其落 但真係要撈勻 如果唔係會有啲好水

係

但個fps一暗就自己跌 係咪要set死佢

第一次整最好用個啲 會發酵得好啲

到時影相黎睇下

送耐多陣就得 今日天氣涼左
Live probiotic都係類似既野黎
得左影相黎睇下

所以我通常送長時間啲再雪 實冇死

撈混好緊要
如果唔係會同一樽野啲質地差好遠

唔識 我唔拍片 有auto架咩 正常一定set死啦邊有可能係咁轉

勁得閒整下先

我再研究下

好白滑
成功啦咁靚仔

平板又大波

聽日試味 試完話你知

啱啱打開咗，勁香，好期待

食咗一啖覺得幾淡

你試下用我個隻奶
或者放耐少少等佢酸啲

我用咗明治，下次試下你嗰隻
我放咗36個鐘啦

都好耐 你覺得唔夠酸？
試下轉奶用

想問下買咗流質小小果隻乳酪，可唔可以照用
原味黎

你影相比我睇下個成份
但我建議第一次用杰身會發得好啲

應該都得既 但佢本身有穩定劑 發酵能力冇咁強
整出黎會稀啲

專登買左料 準備整了
Btw 之前試過買過隻熊本奶
飲左左少少之後擺室溫擺左兩三日
好似變左乳酪 但怕肚痾 試左一啖就倒左了

奶放室溫自己變個種唔係乳酪黎
唔好食

用全脂奶/放耐啲
如果仲想杰啲就要過濾

好彩無食

我試過岩岩訓醒 杯奶放左係床邊成晚以為水黎
一飲臭到仆街 即刻吐番出黎
又係變左乳酪咁

用普通yoghurt得唔得？
Greek yoghurt好貴

冇錢學咩人整野食 拉

把聲幾好聽加油

啱啱整咗 好緊張 希望會成功

你sponsor我

得但一定要有活性菌
搵個住得近不幾羹俾你

影相黎睇吓

唔好比佢 肥婆黎

改左名 不了

以前個名有好聽D咩

怕肥用咗脫脂奶 勁驚會fail但好彩都好似得咗
不過好似都係偏稀同淡味 仲有少少潺潺地嘅感覺 係咪正常架

睇完更加唔敢整

你又真係有啲稀 係咪發酵唔夠耐

放咗25個鐘俾屋企人擺咗入雪櫃

請問邊隻好？

呢條先啱

買左個煲湯袋過濾
分別過左4個鐘同過夜

成功左了 我係去百佳鳩買左隻10蚊既細杯pure yogurt 加北海道3.6牛奶
呢個方法啱晒我呢啲窮撚
利申 無圖

下次發耐啲
我通常依個天氣都放30幾個鐘

你要黎做咩

個樽好得意

所以奶好緊要 買隻好少少已經好食

真心唔錯
除咗水果 乳酪仲可以餸咩野食

醃肉 整咖喱 整醬點包食仲有好多
有時食厭左 我會用啲士多啤梨打成蓉 1:1 撈乳酪飲好撚正
或者急凍左啲水果 用機同乳酪打當變雪糕

D乳清除左直接飲點處理好

啲人話整包 但我直接唔要
太難飲

我瘦過你

點解我整冇乳清嘅

唔該巴打

成日偷食肉

一時時 熱少少就會咁
低溫啲就唔會

個測溫計係唔係可以用嚟捉鬼

返嚟回報，跟巴打個方法整好成功
之前整心急用中火，又無用奶溝稀乳酪先加入去，整出嚟唔夠滑
今次整得超好味

唔好嚇我

買嚟炆嘢多
可能煲埋湯

冇 我好乖

成日用先好買cast iron 如果唔係好易生銹

LC有coating
Lodge冇
都諗緊呢個問題
隔離po話易養
生銹都易搞

放左36個鐘都好稀點算好

生銹左會一路係咁生銹
話易搞個啲人應該係成日用 我之前都有用黎焗包
但一耐冇用就生銹 好撚煩

有冇相睇下

咁應該係
器具撚個po啲人好pro

好撚正

影唔到個feel 但無你片咁固體

用低溫殺菌牛奶整
勁rich
不能回頭了

新鮮yoghurt真係番唔到轉頭

個視覺暈到有啲想嘔，真係堅持唔到，睇晒實嘔

隻奶邊度買

下條唔會嫁啦

應該都食得既

懷疑又係啲住日本既巴打黎

希臘乳酪點整？

普通乳酪用煲湯袋隔水
放雪櫃過夜就係

例：

原來咁簡單？

就係咁簡單
但最後會得返1/2到1/3份量,
同d 唔好飲的乳清

係啊又係我啊
呢排發現附近有間賣有機既店
所以日日試新奶

食無問題呀 多謝巴打d片
要再研究下點整到你片入面咁靚

奶問題我諗 我平時都會試唔同奶
如果真係太稀就過濾
或者mix果汁/果蓉果乳酪飲品都好正

你仲勁過我
張相好杰好正

好想試
我好鍾意奶同奶製品

真心好得
過濾完cream cheese咁

擺低部機影啦
畫面轉到睇唔落去

知道 多謝意見
下次會有大改善 新手唔識拍野

住日本真好

除咗蜜糖 你會建議加啲咩去增加甜味？

我平時同granola食多 不過依排懶左冇整
楓糖都得既 仲健康啲 不過好貴

生果/蛋白粉

BOB MUESLI

working holiday歡迎你

點先為旨壞？
岩岩整起左 放室溫幾耐？

2x-3x個鐘 得左個成舊野咁

驚失敗
我放500mL奶算。。。
放左4下greek yoghurt。。。

再整咗次 今次放咗35個鐘但都係好稀

冇問題的

驚

點解
好多人整左都影相比我睇話好易整
你邊到唔明 有冇相睇下

上次又係睇你d片學整意大利飯
今次玩下yogurt先

第一次整，岩岩12個鐘
等緊聽晚8點試成果

好唔好味先

好白滑

我應該試完會隔一隔
始終鍾意好濃好杰嘅口感

我跟實條片整唔知係咪奶嘅問題

咩奶

巴打，知唔知呢隻得唔得

係咪m&s個隻 又係咩都冇寫

26個鐘就忍唔住試食
好creamy好正

幾杰你整得

我用 900ml 明治4.3 + 50ml 普通無糖乳酪

tesco咖

好sad

唔用牛奶得唔得？唔食得dairy...見過有non dairy yoghurt 但好貴

suppose yogurt 係無lactose

食左會爆瘡，唔係lactose intolerance

Green style同 Greek yogurt唔同

用全脂奶啦，脫脂奶加左好多化學野＋冇脂肪俾菌分解做糖會差D架

下次一定會！！！

係咪冇甜味要自己加 同埋點會杰啲？

greek yoghurt同普通yoghurt質地唔同，杰身好多

整個陣唔落得 因為會影響發酵
食個時自己落

祝你成功 有咩唔明再問

最好買寫明有culture既 呢類咩都冇寫唔知入面落左咩

乳酸菌得唔得

姐係咩野 有冇相

整左了

成功？！

聽日先知，我果隻乳酪底係
+ 加洲牛奶
唔知得唔得

我都試過用呢隻 應該可以
依排天氣凍可能要放耐少少

係咪最多48個鐘？ 你條片講

係 但你見到杰到成舊咁就可以放雪櫃

Greek style 唔係真嘅 Greek yogurt
只係用其他材料令乳酪變得杰身

想問下依家天氣凍左係咪要擺多幾日？整左第二batch 今朝望佢仲係好水⋯

失敗左，可能天氣太凍

我近排都有整 放左38個鐘都整到
你放左幾耐

38個鐘，可能攤凉落乳酪未夠涼...

你可以試下用熱毛巾包住 得閒換下條毛巾
有個朋友冬天都係咁整
或者有微波爐/焗爐 放盤熱水入去 樽野放入去發

最後買左雀巢 acti-v見佢culture多過greek yogurt

咁就好啦
如果唔得我又要諗下冬天應該點到時又要拍多段 唔想啲人整唔到唔開心
因為我近排都要放耐啲先整到

發毛應該唔關天氣事 你裝乳酪個樽應該太污糟/有其他野係入面
有冇相睇下

唔明隨時問我

發毛個樽倒左啦有d 紅色點點係面同勁臭咁我又真係懶個樽冇次次洗留返個種係入面就直接再加奶入去發既

第三樽開心使用中

放左入焗爐保溫了就咁食呢杯乳酪已經酸過平時
好驚種埋其他菌所以洗潔精完再用熱水狂沖沖
希望成功啦

屌你連上一轉個樽都唔洗
唔怪得發毛 估唔到有人懶到咁

成功就好

得左影相黎睇下

岩岩整咗
唔知得唔得

多謝樓主
但岩岩睇到啲人話食物中毒
小妹不才
點先會中毒

係個表面會好易見到 會變左第2隻色 通常紅色

好簡單

諗著個種都係reuse 姐，咪又係個d 菌食左五六轉都冇事仲以為天氣忽冷忽熱搞到發毛

應該放到聽朝就知

留名學嘢

利申：日日乳酪做早餐

味道好正但係質地唔算好硬 係咪唔夠暖或者放得唔夠耐
有少少黏嘅質地好似精

點解上網睇人8個鐘就得？ 天氣咁凍放邊好

我第一次都係咁係咪因為天氣凍

次次要洗 樽個啲痴左係表面積住一定發毛

得左影黎睇吓

要放耐啲呀 天氣凍左

岩岩有個朋友整左 杰到咁 佢都放耐左先雪

如果我用慢煮機校43度 4個鐘就食得
你有焗爐/微波爐既話 放杯熱水入去 關埋門
得閒換下水 咁樣會暖啲
或者搵塊熱毛巾包住 都係得閒要換下

天氣凍要放耐少少 上面有位巴打都放左4x個鐘
你有焗爐/微波爐既話 放杯熱水入去 關埋門
得閒換下水 咁樣會暖啲
或者搵塊熱毛巾包住 都係得閒要換下

咁聽日先試下 夜晚訓左換唔到水

屌！！ 我有慢煮棒
放左四十個鐘了但佢都係未算好硬
下次試下用慢煮棒先

最近整乳酪
因為偷懶，都就咁不d 奶入個大玻璃樽
個樽就好耐無洗
打開聞有D酸臭
食又唔覺
我諗有部分(邊的高位)
次次都無溝入新奶
所以發酵過龍

我好小心次次都用滾水淥下個羹先不出黎食架

想問係咪一定要買超市放室溫嗰啲奶？
定雪櫃嗰啲都得？

唔一定 我習慣用個隻
同埋最好用全脂奶

同上面個巴打一樣 好快發毛

係呀你慢煮set 43c
跟住成樽放入去浸水 4個鐘整完雪得

老母識食

我依咖呢劑偏水會唔會有影響第二樽唔夠硬?

唔會 照整就得
我有時都會整左啲好稀既出黎 但都冇理照整下一次
你set岩43就得 4個鐘搞掂 放10幾個鐘都冇野
唔係一定要4個鐘就拎起

Lm

分享下點食
我依定用weetabix + bran flakes + mix nuts + berry食

如果想整嚟飲可以點整

今次用左慢煮棒43度 四個鐘點解可以咁撚好食

我自己買水果番黎 一半果蓉一半yogurt咁溝 再落冰

我冇講因為冇咩人有慢煮棒
呢個方法係最穩定 同埋你可以試唔同溫度
低溫少少放耐啲個質感會杰同酸啲 自己試下

我覺得43 4個鐘唔酸
依咖就咁放左係度半夜先入櫃 希望會酸啦

放左會酸啲
43度4個鐘質地最好我自己覺得
你set 40-45 唔同溫度試下唔同時間
睇下邊個味道同質地岩你

你會唔會整夠幾多次就換新種

我好耐冇換

好

好香呀~

想問下點解個面杰但下面都係液體狀，係咪發得唔夠？

而家咁溫度室內放幾個鐘好?
剛開始整新一水

你可能一開始撈唔勻
不過凍天要耐啲/放係暖既地方發

放係最暖既地方 都定 我都係見到杰就雪

冇定

好鐘意食乳酪，
但真係唔會自己整，
乳酪用牛奶整，唔好飲咁多牛奶

我直情連埋本身個盒一齊用慢煮棒煮到80度 然後攤凍到40度就溝d種同whey落去
再40度連盒慢煮佢8個鐘
夠鐘就連盒擺雪櫃
個煲夠大可以一次整幾盒 碗都唔洗洗

成日了都係唔杰，咁食唔食得架

尋晚第二次整，跟你地用43度慢煮
杰到痴線唔記得影收成相

食得 我會溝果蓉飲

浸哂成樽會好啲 不過咁樣都已經會發得好好

其實係咪越杰越好呢？

冇深盤
平時煮雞胸呢個夠用
不過嚟緊都係要買個深盤用

睇你自己 我有時用黎飲既會專登整稀啲

睇你喜好掛？我個人鍾意杰啲

買個洗地個啲筒咪得

今日先得閒食，杰到癲咗
用慢煮棒真係又快又靚

尋日試整 頭先打開個樽勁香，試咗啖唔夠酸決定擺多日

成日食

巴打whey同奶嘅比例係點

有無話放到幾耐？
屋企得我食

放左成60個鐘，都未杰
唔知係咪天氣太凍

揀咩牌子的乳酪做菌??

我擺咗30幾鐘都未杰

幾個星期都冇問題

係 要放係暖既地方

有live culture就得

我要微波爐放熱水入去先夠暖
都放左成40個鐘

仲要叮??唔明

你有焗爐/微波爐既話 放杯熱水入去 關埋門
得閒換下水 咁樣會暖啲
或者搵塊熱毛巾包住 都係得閒要換下

太多頁想問用slow. cook點整

Set 43度 成樽浸入去放4個鐘 整完攤凍少少再雪就食得
40-45都整到 質地唔同
同埋冇話一定要好準4個鐘 你放10幾個鐘都冇問題
我通常前一晚整 訓醒就拎出水攤凍再雪

想問整完有啲痴痴地咁 但好杰既 係咪冇問題

奶同菌種比例幾多呀？ d奶唔使煮熱？

咪同我個食譜一樣做法 只不過最後發酵係用慢煮

冇時間整

明白

我剛返到屋企, 改用浸水加以暖管34度,
我擺咗成2日都唔變酸奶, 怕唔怕D奶早就變壞??

32度左右 8小時 做出嚟有d 稀

咁短時間

而家再放返溫水，會唔會再杰d?

起碼要10幾20個
你放番啦 杰到成塊先好雪

10幾20個鐘
我最近整都要放30幾

好呀 都係一塊
但質地好似冇乜杰

好呀

酒吧佬？同行

依家啲天氣咁凍
差唔多24個鐘一啲都唔杰

我諗太凍真係會好耐 睇我頂置個留言試吓
應該冇問題

唔係我的

我睇其他片佢話擺落個預熱左既保溫壺好似仲好

其實有好多方法 但我驚啲人冇咁多工具
所以先用上面個方法
你有更好既方法都用得嫁 總之夠暖就可以

第二樽應該點做？第一樽食淨少少再加奶落去？

做出嚟嘅乳酪保質期有幾耐? 我做完一轉留返少少喺雪櫃10日8日後先再做有冇問題?

第一次買左淨寫culture既來整
整完見好水 買過d live既 返煲再整

放左幾個鐘變左咁
係咪唔夠暖整唔起？

用番第一樽食剩個啲 買奶再重複做一次
我文字同片其實講得好清楚

我自己最多食2星期
比盡3星期 始終冇落任何野 放太耐唔好

拉拉拉
拉你老母

你係咪放比較暖既地方 通常熱啲發先會咁
我用慢煮機都係咁 冇問題的
你照放耐啲 好杰就雪得
呢家天氣凍應該都要耐少少

其實條片本身、d內容、個主題、d對白，都做得唔錯
但係點解個鏡頭要咁fing睇完哂成條片而家個人都暈暈地

因為我係拍野新手 完全唔識用相機
多謝你
會花多啲時間研究下點拍

有啲一舊舊係咪正常

上面d黃色水其實咩來
食唔食得嫁

有冇相

個啲乳清黎 whey
正常都會有

岩嫁咁樣 可能你隻奶問題冇咁滑
但出面買到咁滑係因為落左化學野/過濾過
你依個係成功
我既話會再發耐啲

用電飯煲保暖功能發酵O唔OK?

可以

見個個都用玻璃樽
咁用膠密實盒得唔得？

淨低的乳清就咁飲?定大家有另外的煮法?

尋日整第三jar
陣間放工返去睇睇

12蚊店搵到個整Greek yoghurt神器

頂.....點解無啦啦有層紅色嘅嘢架

發毛 唔好食 會死

我直接倒左去

尋晚直接飲咗😥

無啦啦發毛嘅

買左奶 等陣整

放左入碗櫃一晚今朝睇仲暖暖地 好似已經凝固左 今晚返去睇下佢

試左用牛奶同無調整豆奶整
一樣方法用爐40度發酵8個鐘
最後兩隻明顯有分別
但係豆奶又未至於怪味 係無咁酸 都係牛奶好食啲

整成點

咁難飲

啲人話好怪 我都係用牛奶算

可以放幾耐？

富野3.6 同3.7有無分別
啱啱發覺買咗3.6

希望成功

係咪同你用棒一樣
4個鐘就收得?

就咁食我都唔覺怪
撈埋其他野一齊食就更加唔覺有分別

其實d奶唔洗煮， 就咁溝埋就可以slow cook又洗少隻煲

以前有整過，後來懶冇再整

煮左過83度會杰啲

等我試下先

咩棒

唔同奶整出黎質地唔同

2星期我建議
我試過放左成個月都冇野

用咗微波爐放杯水
而家有結到 但仲係水水地

呢幾日20幾度 應該唔會太凍
你放左幾耐

就30個鍾左右

訓前再換熱水 放到聽朝應該冇問題

係 , 而家好滑， 痴痴地咁

巴打 我尋晚整完 到依家都仲係未凝固
係咪應該要試你方法

巴打 放左30個鐘 點先ok

今朝拎去雪

好撚好食

好成功

影黎睇下

杰就雪得 最多48

一晚邊有咁快 起碼都30個鐘

應該成功

已經40幾個鐘
開過黎睇 個面已經變左半固體 係咪可以放雪櫃

放！

聞落好香 但好驚食完肚屙

點解會肚屙

驚處理過程有問題

壞左個面會變色

一陣影上黎幫手睇下

食完覺得以前買幾十蚊果啲似過期味

冇事啦 壞左會變紅色

咁啱屋企都係食緊一開始攞嚟做種個隻yogurt 試下先

因為自己整完全冇落野 得奶香

好簡單 但聽日好似好凍 要用我pin左個方法

巴打 如果整完放置太耐 會唔會有影響?

放邊到太耐

煲完放係室溫等佢發酵 放太耐 例如50個鐘會點

個面會變色 黃/紅
食左應該會入醫院